其實有無悲觀派覺得場運動最終一定係輸

其實林鄭係無可能成立獨立調查委員會既

最終我地行動點升級, 佢只係會比多d ot錢警犬打人

警犬係收住錢加優良裝備對付無收錢既義士

呢場仗我睇唔到會有贏既一日

亂軍心
人黎，拉樓主出去斬

悲觀撚，放棄撚，扑得

悲觀同埋謹慎唔好撈亂

我淨係睇到義士有意願有能力升級
但受制於和理非，以致每次都要等到夜晚比人圍捕
人多時唔做野怕左膠、怕民意、怕主動出擊
人少果陣就比人當落水狗打

我地仲有嘢可以輸咩？

我地真心唔會贏到共產黨

去到呢步, 林鄭想讓步上面都唔會讓, 係管治威信問題

難度你可以推翻成個土共?

我知會輸嫁， but if we burn, you burn with us.

佢拉到D監倉都無位睇下點

係咩
點睇對面都就散
瘋狂割蓆，用黑幫，爭中聯辦指示等等。
而香港人係無打算停下來既想法仲諗緊點完善抗爭，見招拆招。

我睇唔到可以點輸就真

我唔反對衝
但衝完其實都唔會贏

尋日我比你衝到入南邊圍 擊退班狗
唔通今日五大訴求會比多一兩樣你? 佢只會更硬

無
我淨無睇到香港政府同黑警輸

唔係單單輸定贏咁簡單。
對比幾年前雨傘同旺角事件。今次一系列的示威運動，就算嚮呢個moment都己經可以叫做進步左。
呢系列事件對香港後世有一定影嚮。

正如你睇返轉頭，六七暴動係輸定贏?
唔通你果下可以推倒港英政府? 但呢件事都帶來後尾一定正面影嚮。

呢場仗由一開始已經係難打過大衛對哥利亞
連可以阻礙送中惡法都係機會渺茫

大家已經行到呢步
無理由唔拼死打落去

狗都會攰

人民可以適時休息
唔同崗位既人要接力

收ot就無敵咩？佢地人總會攰，個個星期出黎佢地身心疲累頂唔順我地就贏

個半月咋，班警已經開始頂唔順要早清場，你見有不反對通知書例如721成條街一條狗都冇就知
我地就話可以得閒休息得閒就出，佢地再踩落去實頂唔順

只要堅持下去 keep 住個勢 唔好洩左度氣 就一定會成功！

主動衝既效果：
前線需要宣洩
主動擊潰黑警，士氣大振
勇武主動出擊亦可以試探民眾反應

全部訴求要達成好難。但係獨立調查委員會就機會幾高。

點解？因為林鄭玩得太耐，佢身邊只係得返警隊去勉強留係office。
但係佢其實都只係得盧偉聰，警隊班細嘅根本覺得盧偉聰太弱，所以實際權力係係班黑警手上。

最終一定係中央出手，強迫佢哋接受，然後再送幾個黑警祭頭（會有幾粒大）
因為而家基本上搞撤回已經冇作用。
要化解民怨，以性價比就一定係獨立調查委員會。

至於停止檢控就好難，因為涉及法治，以中央嘅手法係唔會有台灣嘅大愛法治精神。

但共狗近年真係好少讓步
共狗係極權組織, 對一個極權組織, 寧願餓死自己人都要維穩, 你睇下民革同呢家北韓

如果佢今次再讓步=下次有野你地班人又會出黎

佢點會肯, 佢寧願等你地示良者同狗個個星期開波 最多死人

呢個唔係贏唔贏到嘅問題，而係你一定要同佢打過。

中共最後都係睇理益，佢同毛澤東分别就係，而家佢哋個個咁有錢，搞到某個程度都要停。
如果唔係就大家攬住一齊死

我都係悲觀L
但當發現那麼多的同路人，你不發現
預期浪費時間去自己苦苦思考，不如站出來並肩

我淨係知你由69到而家都係一個分化撚, 3毛係唔係就唔知, 沙SIR嗰單野已經暴露你嘅身分

其實示威者係無可能收手既

最終政府行動點升級, 佢地只係會更加be water

示威者係癱瘓住政府對付急於立法行政既港共

呢場仗我睇唔到會有輸既一日